［靜音疑雲］新世代伽利略

1. 引言
大家普遍都知跳樓永遠都街坊最早知，原因係落地時巨大嘅反作用力及動能釋放，能量轉為巨響係難以避免。
但基於近來出現多單靜音跳樓死亡事件，有必要以實驗求證是否近來自殺者特別顧己及人，用一切方法減少聲音滋擾。

為考證跳樓身亡是否必然發生巨響，竊希望邀請實驗團隊幫忙簡煉實驗設計，以及參與實驗。

2. 物資與方案
實驗個體
鑑於大型軟體難以取得，個人傾向於以加重床單

但如果想追求真實，用一袋過期肉或膠人都不失為替代方案。

為考慮隔音與致命性之間平衡，可增設雙倍保護實驗組，試驗人在封了兩層床單後能否在寂靜中安息。

道德及法律風險
根據《簡易程序治罪條例》(香港法律第228章)第4B條，任何人自建築物掉下物體，或容許任何物體自建築物墜下，以致對在公眾地方之內或附近的人造成危險或損傷者，可處罰款$10000及監禁6個月。所以應該做好疏散措施避免傷及途人。

根據屋邨管理扣分制，如有住戶高空擲物，一經發現，即使没有人受傷亦會被扣7分；嚴重的個案會被扣15分，甚至會被即時終止租約，收回單位。所以不應該在自住屋邨實行。在舊屋邨四方城中間就頗為理想及安全。

所以做嘅時候要注意安全及法律風險。如有解決方法歡迎提出。

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group: